其實有冇人用Data Science + AI + Machine Learning 黎炒股 ？

屌
唔想諗
寫個apps 出黎等部電腦自己分析 自己慢慢炒啦

p.s. 唔識寫

有

業餘你估有冇？

用下腦啦

識都收埋用

可能有d 搵夠了
想益下大家搵多d

上github search 都一堆pure price feeding 既machine learning model
大部分都大同小異
都係用1/3/5 mins 個價做data feeding
再predict t+1 個價

it is not working.

Yes. 研究過唔準

我會話呢個方法唔work
即係用pure price is not a good way
你做forward feeding 其中一個好緊要既assumption 係markov process
i.e. action A will always lead to result B
即係correlation between Observation_t-1 in State_t must come up with Observation_t
but it is a must in stock price

by many assumption, stock price is oscillating in random moving (brownian motion), and forming a geometric normal distribution
就咁係呢個角度
已經講左比你聽2樣野
即係markov process 同stock price movement 係contradict

you just cannot do pure price forward feeding.

果啲去晒炒外匯

股票好多因素唔係完全靠歷史資料分析到。如果你個本唔夠買起成個行業的股等於冇用

只分析1,2 隻。一定蝕到你pk.

我會用bigdata 做filter. 但唔會零人手買股。 除非你有ibank 咁多本。
比你參考下

你都係自己畫圖算啦
砌一個work既model你知唔知要駛幾多錢
人地ibank成隊做research
加stat同programming既expert
你data又冇相關知識又冇
你唔係諗住會有人送個俾你掛